---
title: Tabs
---

Tabs let you organize content by context, for example installation instructions for each supported platform.

```tpl
{{</* tabs "uniqueid" */>}}
{{</* tab "MacOS" */>}} # MacOS Content {{</* /tab */>}}
{{</* tab "Linux" */>}} # Linux Content {{</* /tab */>}}
{{</* tab "Windows" */>}} # Windows Content {{</* /tab */>}}
{{</* /tabs */>}}
```

## Example

{{< tabs "uniqueid" >}}
{{< tab "MacOS" >}}
## MacOS

This is tab **MacOS** content.

Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
protulit, sed sed aere valvis inhaesuro Pallas animam: qui _quid_, ignes.
Miseratus fonte Ditis conubia.
{{< /tab >}}

{{< tab "Linux" >}}

## Linux

This is tab **Linux** content.

Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
protulit, sed sed aere valvis inhaesuro Pallas animam: qui _quid_, ignes.
Miseratus fonte Ditis conubia.
{{< /tab >}}

{{< tab "Windows" >}}

## Windows

This is tab **Windows** content.

Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
protulit, sed sed aere valvis inhaesuro Pallas animam: qui _quid_, ignes.
Miseratus fonte Ditis conubia.
{{< /tab >}}
{{< /tabs >}}
